如果你由男變女（或者女變男），你今日會點襯衫？

衛衣，leggings加長boot
利申 本身男

this

連身短裙唔著底褲

高踭鞋+超撚短裙唔著底褲

牛仔嬲 短裙 界波袋

利申：本身巴打 覺得咁著既絲打最正

大大件mark哥褸